向藍絲宣傳：點解要反對基本法第二十三條的立法

先看基本法23條原文

「香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。」

對於藍絲，應針對說明，後兩條條款的禍害。

基本法第23條中，前五條條款，藍絲九成九都會接受，只有後兩條條款的問題最大。

1）唔俾本地政治組織與外國政治組織建立聯繫，唔俾外地政治組織在香港進行政治活動 === 鎖國 === 令外國人不信任香港政府 === 趕走外資 === 香港經濟玩完 === 香港人齊齊失業 === 一齊乞食 === 樓價股價大跌。

2）好啦，唔靠外資，靠中資又點？
立左23條後，黃絲肯定會激烈反抗，香港變成吵罵與抗爭港，香港也同樣會得罪中共和中央政府。外資都走晒，中國也不需要香港做貨品及文化轉口港，香港無晒利用價值。到時中共也不要香港，中資都走埋。香港人正式做乞丐。

Push

藍絲會明咩，咪話靠中國比飯佢哋食

嘥9氣

問：好啦，如果立左23條後，香港外資走晒，又發生暴亂，中資都走埋。咁我返大陸發展，又如何？

答：當香港經濟大插水，外資中資走晒，香港變死港。你帶住香港人的身份上大陸，絕對會被大陸人歧視返你轉頭。別要忘記，你說的是流利的香港式廣東話，同帶香港口音的普通話。港味濃。

藍屍：我唔犯法怕咩呀